［廣傳］迫人罷工可以用呢招

其實港鐵咁多條線
好難搵得夠人去每架車都塞住佢唔比佢運作
最直接方法一定係落路軌等佢行都冇得行
因為響應活動人數唔夠多
全部坐哂落路軌其實佢都好難逐個捉逐個趕
不過問題係有閘門既情況下點先跳到落路軌

三月既時候其實已經有個鬼佬走左落去裸跑
成功令港鐵延誤到仆街

【跑到出血】裸男闖路軌 由荔景奔跑到葵興

而家仲係返工時間 仲未遲架 快快手推

推

個個坐哂係到狗都好難趕

唔知可唔可行 大家討論下

邊一個位可以跳落去就講 等人知

總之不被捕

驚比人屌阻返工既 跳左落去向入面跑就唔駛見到班港豬 就唔駛聽到聲音

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

其實大家都可以簡單扮痴線佬，因為受到尋晚直播影響，一上港鐵，身邊所有白衫人都令你回想到尋晚嘅事，所以你尖叫、慘叫、四圍走、大叫唔好打

唔使自己出手，應該會有人禁制

諗諗緊入到去可以點唔被捕
地鐵隧道入面有冇出口可以逃走
有冇地鐵L可以解釋下

點解罷工要迫？

弱智

後果係可能有救護黎，要送你入醫院

唔好坐喺屋企做鍵盤戰士推巴打去死喎，地鐵路軌唔係通曬電咩

唔迫有人會肯罷工？
你覺得香港人有冇咁團結？
香港人咁撚多包袱唔會同你自願性罷工架

仲唔做嘢？ 快啦 就返到公司喇

咁個裸跑男係咩事

快推上熱門 唔係冇人睇冇人討論

要係8點15前有一大部分人睇到呀

自推5格

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

咁樣好似要罰錢

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

痴線嘅巴打，記得唔好咁順攤俾人帶走，不斷咁縮/不斷咁走，不斷咁叫唔好/打不斷咁慘叫

我都係諗緊呢樣野
眾籌可唔可行

大家諗諗佢

三罷巴打其實講左9成90後新鮮打工仔既心聲 不過冇咩人推

有冇人想秒ban我idea

香港人需要啲藉口罷工
大家快啲一齊創造依啲藉口

佔領路軌？

你幾個就捉你罰錢，人多罰哂全部咩

好危險咁 會唔會唔停車？
小心安全

$5000

洗乜咁煩
如果見到動物 / 人闖入路軌咪話緊急停咗佢 再話畀職員聽有

準備大 banner, 將癱瘓交通責任推向警黑暴力，盡量減低輿論攻擊阻人搵食

我唔係香港睇唔到情況
不過如果而家一架車有50個人響應緊活動既話都夠佔啦

個個站都有人攝咗成隻大比落月台空隙，佢都開唔到車

以防萬一一定要有人叫停架車

8:05啦 推

小心觸電

都諗緊
有冇人解釋點解條痴線佬可以係咁跑

push

唔好影響啲市民啦。。佢哋要唔要罷工等佢地決定

咁樣同啲黑社會影響市民一撚樣。。。

希望揸車嘅巴絲小心揸車
唔好令屯門公路塞車
我真係好想返

罷唔罷我話唔到事 你地逼到我返唔到工就有得同老細交代 求下你地幫手

唔會決定到架
而家情況就好似game therory咁
如果你罷左人地冇罷咁你咪仆街囉

香港人多包袱係唔會同你博架
唔駛供樓咩？

已經sd左msg比呀姐請leave

其實好多人都好想罷工，只係情況唔容許，或者佢地只需要一個籍口？
建議不合作埋西鐵

好難，唔夠亂，香港未到最亂，要亂到當年67 暴動就有幾會

光復香港！時代革命！

必須拘捕何君堯
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

打工仔表示需要一個藉口罷工

Mtr group幾百人 得廿鳩個蒲頭 你覺得有幾多個同你玩路軌😂👍👍

嘩

今日元朗，聽日你個區

去緊搭地鐵未？

無錯 有藉口就可以罷工

呢家會醒既人經歷左咁多事已經會醒

要逼個D同琴日元朗打人個D根本一樣

呢D人你逼呢都無意思

唔係逼佢地
咁樣做係迫緊政府回應
癱瘓左經濟佢可以點？

香港一個金融都市黎
經濟對全球都好重要

有冇人講到而家每個站其實有幾多人？

Pish

夠唔夠佔？

你同強國人有乜分別？

你件弱智柒頭諗既野就100%正確

所以你要迫人做？

人地又要受你個套？

弱智死返入庇護工場啦

目標8:15到左啦
有冇人講到而家情況係點

唔係100%正確架
不過個個琴日受到驚嚇
個個都好似鬼佬咁痴哂線姐
要賴就賴政府啦

Push

都推到上熱門 可唔可以搵人入黎討論下可行性

落軌會捉 禁制阻車門冇得捉
Hit and run

我搭到轉車點成日會唔舒服

但係呢樣野好容易比人捉之後拉出車就完
仲要好合作每隻門都要做到咁既效果

攪普通市民就逼到政府？
政府實出屌鳩你

我諗好多人都等緊罷工，只係唔敢做第一個

咁多條線一齊㩒車箱個緊急制 冚世界唔洗番

pish

大家仲記唔記得新加坡點解要禁香口膠？

罷工邊有得逼
拿拿聲講邊日入元朗仲好喇

無法無天

做到先講 我仲答緊地鐵返緊工 屌你老母
好想入去打鳩班含家產